我的18歲女友話想嫁比我

我同條女一齊左幾個月，相處得好舒服，基本上佢對我同家屋人好好，連我屋企人都鐘意佢。即使有時同佢吵架，大家都會氹返大家，唔會話要分手。最不可思議既係，佢完全滿足哂我性需要同辟好（e.g. cosplay)
但我又感受唔到佢唔鐘意，反而好enjoy 我係佢面前有變態既一面

但最近佢成日有意無意都講將來我地點點點，做既時候成日叫我唔好戴套，射出面就無事，仲話想我安全期果陣可射入去，唔洗就住就住。

雖然我覺得自己係有能力娶佢，網上生意都開始上軌道，但佢咁快諗結婚會唔會太早？我唔係唔想娶佢，但結婚同拍拖係2回事。我25歲算有d經歷，但佢只係得18歲，讀緊hd，未試過出去見識呢個世界就話想嫁比我，會唔會無咁好？

最近呢個禮拜，佢成日上黎我到訓，基本上晚晚都唔戴套做，仲完全唔介意我射入去（無論係咪安全期），咁樣落去隨時奉子成婚。

18歲好易無事

帶佢去見識下世界有何大
仲有佢上大學 小心比人追
畢竟你地好快有chance散

咁同佢結婚囉

點cosplay

天下粉閪何其多，唔好為左一個放棄千千萬萬個

可能人地18歲已經見識過哂先搵你

咪ff咁多啦jpg

會唔會係本身有咗 先叫你射入黎 搵你埋單

咁我就唔知會唔會散

其實佢平時都多人追，之不過我又唔在意呢樣野
因為我都唔介意其他人好過我。就好次之前咁，我試過同佢班同學一齊去唱k，不過我唱歌同達哥一樣級數，無隻字岩音。唱第一首歌已經笑到班女仆街，佢地笑到連腰都伸唔直

但班9公唱k真係好聽過我10倍，好似首首都有練過咁，有2個9公直頭對我條女唱，但我條女個表情係完全無興趣。掛住同我簡要合唱邊首歌

之後，佢班女fd都走黎撩我傾計，仲要抄埋我牌，反而班9公其實外表唔差，我都唔明點解班女要圍住我傾計

佢隻豬比左我

佢既第一次我都係射入去

無ff 我煩緊點算好

呢d女應該由細到大既夢想就係揾個人嫁左佢就算 你預呢類女仔結婚後唔會工作 同埋冇咩目標 世界觀好細 諗清楚夾唔夾

所有女仔都係鐘意大哥哥
你仲要搵到錢 啲𡃁妹狗衝啦

對班仔無興趣 咪搵你做藉口黎避開囉

真
佢地嘅世界就係平穩嘅生活
婚後生活預咗平淡 唔好期望太多改變

先幾個月就諗定一世既野？你都幾天真

你愛唔愛佢？或者feel唔feel到佢好愛你定單純想搵個人嫁再去養埋佢？
如果愛佢就娶佢啦咁
會plan得將來都係玩認真嘅人
係驚你未玩夠

希望你地唔好分手 要第個埋單嗰條仔就慘

見識過世界就分分鐘唔要你
事關出面嘅世界實在太精彩啦

出左社會嘅女仔會現實好多，通常
趁佢仲咁單純，可以諗下嘅

不過講到尾，都係睇你自己嘅感覺
你咁大個人，應該知自己想要d乜
例如
你知你自己想幾時成家立室
你知你自己鍾意咩類型嘅人
等

祝妳好運

ex就係咁同我講 點知過多幾年 佢跟完人落酒吧玩過一次 成個人唔同左 所以樓主你唔好當真好啲

講下點迎合你啲變態野

得啦 快啲打條link出嚟啦唔好哂大家時間

同我一齊，真係生活好難會好一成不變
我平時放工會抽時間練琴、做gym, 學日文（當然唔會同一日做哂以上3樣野），仲要每日抽個幾鐘搞副業，當然我都會抽時間陪佢。

我以前同ex就係想平穩，散左之後先開始發覺自己真正想要既係一個充滿經歷、熱血既人生，想闖下，而唔係一開始平淡既生活。

近年就慢慢開始挑戰唔同既野，開始唔介意比人笑，我唔介意佢結婚後唔做野，但一定唔可以比佢hea走哂d時間。只要我識既，而佢想既，我一定會幫佢。只要佢唔怕挑戰新事物就得，大家唔識我可以行一步學左先，再教識佢。

只要同我一齊，個世界觀好難會細。

好女人又啱自己既可遇不可求, 結啦
唔啱就離婚

好多人想要條女都無

睇字都feel到你係有錢人，認真

可能係掛，我份人有時on99咁，成日7下7下咁，同親d女一齊玩，都係成日比女笑既果種人。

可能巴打講得岩，係班女眼中，我只不過係個恥笑對象

18歲身體狀況最適合懷孕

十八歲卜卜脆

佢認真嫁

原本已經有左la
比你中出幾次有左咪當係你架lor

爸爸唔好唔要我

屌 有女比你屌仲要比你射埋入去你仲想點 你真喺難為連登巴打

仲以為有互射環節

玩住先啦 至少穩定左到中學畢業先娶佢啦
你都有賺啦 射咁多次

佢係好愛我，唔介意我搵唔到錢

我自己都想娶佢，但佢始終仲係讀緊書。

Sorry大學畢業

傻啦，如果其他仔諗都唔好諗

其實個個人唔同，有d 女仔真係細細個就憧憬結婚生仔，享受家庭樂。同埋難得你家人喜歡佢，即是佢雖然年輕，但唔係蒸生瓜啦。同埋你驚佢未見過世面唔識諗？點為知見過？駛唔駛行晒成個地球先叫見過世面？呢樣野好難定義。
我覺得最大考慮係你自己，你覺得同佢結婚會唔會好大影響你自己人生ge plan？如果你諗過唔會太大影響，既然佢又想，你又覺得ok，家人又唔反對 (呢樣先難得)，我覺得結婚無問題。

最後，希望你唔係假膠，我都打左好多字

小朋友將結婚浪漫化，等佢成長見識下世界就無咁單純
識唔少20歲上下一時衝動見婚，十對得一對唔離婚，因為男係有錢仔

比多兩年先講啦

你19年先18歲OU grade，點樣依家就25歲

家庭主婦都係目標 家庭主婦世界觀唔使大

你講咩啊，我18年grade師兄

我23歲grade咪25歲lu

笑下咪算囉女人都好信？你問下你自己18果陣做緊乜！諗結婚？

你搵好多?點解條女咁主動?

我寧願佢係連登仔口中既港女，起碼唔洗咁認真，但可惜佢係好女仔，又係我鐘意果種人

佢鍾意得你
你就俾啲自信

覺得自己唔好既
咪改進下自我增值一下

兩個人最緊要多啲溝通

其實我有D唔係好明你考慮緊D咩有咩顧慮
你有無同條女傾過先
係咪你自己未玩夠咋

就係我都唔知點解... 一個月加加埋埋先搵到2萬幾蚊

佢有話過第一次遇到我呢種人，話我同其他仔好唔同

除左唔怕7，我諗我真係無咩凸出既優點

咁點解會揀個18歲𡃁妹
一個人世界觀大定細好睇佢本質
唔係你話想改變佢就改變到
何況媾完人先改變人 唔覺得自私咩

咁後生就結婚？
點解唔屌多幾條女先？

其實讀緊書有咩問題，如果對方要繼續讀上去咁都係唔生仔住姐（個人意見）

問佢肯唔肯毒龍 唔肯就中出即飛啦

點認識？

似係啦
二手西就話埋單姐
豬都俾埋樓主又話人地細個

咁等女友HD畢業先結婚囉
不過拖到畢業多一、兩年咁上下唔結就散㗎啦

18

咁可能佢不育

過多大半年都係無肚再講

18歲腦荀都未生埋
咪咁快同佢結婚

咁佢屋企人點講

咁你覺得尼個女仔將來會唔會係一個好老婆？

其實樓主你使唔使扮考慮咁多
到佢見識多咗 你就真係會娶佢？
真係想行到尾 真心愛佢就唔會考慮咁多嘢啦
仲要你話明同佢係夾嘅
講到尾咪又係未玩夠
咪直接同條女坦白囉 on9

無認真傾過

無興趣要屌幾多條女

對我黎講，我驚佢未諗清楚同佢屋企會唔同意姐

其實我諗我同樓主你嘅價值觀都幾似
連興趣都似到十足 雖然奮鬥目標唔同
但我自己會覺得拍拖有樣嘢好重要
就係雙方嘅成長
或者講白啲就係大家可以向大家學習
所以我係從來唔會諗一個細自己7年嘅人
因為人生階段相差太遠 永遠好似湊女咁
甚至好多18yo連自己嘅價值觀都未成形
一齊耐咗一定覺得頂唔順
試過同一個20歲冇腦鬼妹一齊
永遠傾計傾唔到深入啲嘅議題
即使飲咗酒 想講啲高層次啲嘅topic
佢會no response
唔係話個個𡃁妹都會係咁
但真係唔好諗住靠你一個人可以改變成個人嘅思考模式

我同你曾經有相似故事，結埋婚添
結果佢出黎做野先發覺自己未玩過，就偷食離婚啦，自己睇住啦

唔止係你女朋友 其實樓主自己都要好好考慮下
始終結婚同拍拖係兩回事
諗清楚先結婚

DLLM 仲好意思係連登呻

見過大把同學做咗老豆老母

23 24歲 個仔都1年幾大

你25識個18嘅，實係網上交友app識啦玩得交友app咩女大家都心知，佢肯俾你中出照中囉，到時有咗可能係佢想落咗佢多過你

其實你都答咗自己啦 你feel到佢讀緊書係一個問題 咪就係有問題囉

玩vr sex先

相見好同住難
租層樓同居返一年半載先

好心你 咁猶豫就戴返個套先再慢慢諗

鍾意咪得 佢鍾意你就會為你改變

點識18歲筍盤

冇腦鬼妹好玩

Agree 你地拍得幾個月拖 樓主確認左女朋友本身性格係鐘意突破自己 定追求穩定想留喺comfort zone入面未？你話一定唔可以比佢hea走時間，咁如果女朋友本身唔鐘意挑戰新野，而你又不斷叫佢嘗試新野既話，就會變左好似你一個25歲既大人將自己既價值觀灌入左18歲妹妹既思想到咁，佢未必接受到，對你地呢段關係亦唔健康，所以認真了解左你女朋友追求既婚後生活係點先，唔好結左婚之後先逼佢遷就你既價值觀同生活模式

lm

Diu你搵兩萬幾憑咩講唔介意人地結婚後唔做野
屋企好有米？

其他同意咁講啦，正常人25歲有條撚經歷咩，你咪又係不過比條𡃁妹做多幾年人，扮咩成熟

岩呀 性格岩唔代表想法一樣 要睇你地對未來傾得有幾deep
講真18歲同2x歲諗既野會變好多 出來做野之後個價值觀更甚
18歲諗既結婚可能係單純想長久 當然唔係壞事
但個女仔咁無安全意識就證明真係仲細
拍多幾年了解下先算 無咁快結婚或未有一齊生活既financial planning就負責任安全D啦

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

你口係咁講
你連登名就

唔同case,你真係好有beta特質
樓主明顯係aphla特質

我唸佢真係好中意您 想同您一世 先會咁講 佢又唔係話18歲就結婚 其實都無大問題
如果您真係愛佢 就話俾女朋友知 唔需要用性/懷孕嚟維持長久既關係 就算有無BB您都會認真咁同佢拍落去
咁當然 您未考慮同佢有將來的話 要溫柔咁坦白返呀 反正佢遲早都要知
細路女可能唸野單純 為左留住您不惜一切 不過真係天真過頭
不過唔好覺得細路女就等於搵您埋單或者有居心 如果佢真係好中意您 您咁唸佢會好傷佢 只不過喺連登 個個男性都傾向懷疑您女朋友je

係幾好玩幾開心嘅 個樣又襟睇
但真係唔係好接受到拍拖冇精神上嘅交流
淨係得情感交流日子耐咗會覺得好膚淺

呢d唔重要，係比條女睇到未來既價值

假膠都信 仲話alpha 你都唔慌係咩蘿蔔皮

繼續活係夢入邊，我救得一個得一個

一定係樓主好有錢

你救掂自己先啦

令我諗起綜援新移民

你真係25歲？

生理年齡25
心理年齡中二

原來你鍾意個女仔
就係未考慮後果不停中出佢
睇得出你真係好鍾意佢囉

18歲咁多人追都仲係處，一遇到樓豬就俾埋個處樓豬，仲可以中出
不過18歲 性格相合都好啦，如果三觀唔同又磨合唔到都好難長遠，拍耐啲先啦

廿五歲諗野成個十五歲咁

快啲結婚啦 唔結正仆街

起樓主底好似偽學琴個度識

有得無套中出喎
使鬼唸
男人要唸係唸會唔會有性病姐
大左肚 男人大可以拍下屎忽走左去
所以真喺唔明無避孕比男人中出既女人唸咩

向好個方面唸
可能條女友食藥呢

自救緊
男人需要不斷進步

呢個係女人慕強擇偶既天性
盡快取得有優秀繁殖能力男人既基因繁殖下一代

哦
書都未讀完
拎咩基因繁咩殖

18歲

雄性價值唔係錢咁簡單
佢條女係比佢個package吸引，心目中上左神位唔係本人
如果樓主出現行動，互動上出現不一致，從神壇跌返落黎，就好大能會無晒感覺，所謂淡

見識少，所以先可以擺到樓主上神位

你屋企人有錢咪得囉

我都完全同你一樣情況😅

所以咪停留咗喺生物邏輯層囉

唔同
女人都係對地位高於自己既男人產生欲望

你會考慮佢18歲應唔應該結婚
但你又唔會考慮日日中出佢大肚會點

咁我係咩特質

做咩網上生意

點識

點識 做咩網上生意

搵你埋單

仲要練琴日文勁多嗜好好熱血

姐係瘋狂中出先
之後再算

youtube有你要既答案
男人要自我提升進步

人嘅個性要到三十歲至定，生理原因，無話邊個啱邊個唔啱，定咗先結就無咁易離婚，否則會有嗰啲「你以前唔係咁」、「你變咗」呢啲問題

但上面條友只係話條女偷食咋喎
冇話到佢冇提升進步

你結果論有點偏頗

年青人果然龍精虎猛，晚晚食到飽飽

除非你地其中一方不育，否則好快有bb
老實講都唔知係好係壞，睇落佢都冇乜事業心，好可能都係諗住做少奶奶，所以一家三口等你養。丫如果你仲要養你父母加佢父母嘅話，你果兩萬幾都唔係咁好洗。

hp0巴成日呻，我貼埋片比佢睇
佢個case做晒好男人，但係ex對佢基本零性欲，結局轉個頭可以同出軌男人瘋狂做愛而離婚

hp0巴係開公司有晒經濟基础又專一，佢老婆又唔係性冷感

自己諗原因

最大問題係條女點解要日日俾樓主中出
真心似係有咗想搵人埋單wor
樓主戴番個套啦

但公司有晒經濟基礎唔係已經證明咗佢不斷進步咩？

就係因為唔能夠喺男女對弈之間做一個強者嘅角色？

如果係咁 樓主個case我又唔覺佢有幾alpha 純粹只係佢條女鍾意佢多啲

但如果條女變心 佢咪又係做唔到leading role

得罪講句 real alpha/識玩就唔會上嚟問啦

this bitch is crazy

埋單啦樓豬

Set個期限
例如至少要佢讀完HD
期間就儲錢順便睇清楚你女友係點既人
OK咪結婚生仔

有D人的確係好早就知自己想點
好快定到落黎
但你地一齊左幾個月邊有咁快睇到係定唔係呢？

擺明唔唸住同佢結婚啦
咪話唔知應唔應該結婚囉
但係又日日中出條女囉
唸住你地話唔應該結
咁佢咪可以拍下蘿柚走左去囉

red pill入邊有慕強擇偶呢個條件
hp0係做男人帶領唔到女人已經失敗左
至於你話樓主條女都係因為鐘意aphla特質，願意依附係強者既需要做千依百順小女人，並非真正鐘意佢本人全部

咁之後就後話，睇樓主lead唔lead得住

咁你唔會永遠停留係同一個位
人要向前行

Red pill點解

有道理

用alpha beta omega定義愛情 that's fine

red pill係個教pua嘅youtuber

咁都有女人揾beta揾男結婚，因為aphla男人係控制唔住，雖然aphla男係春藥
但人性係會有弱點，有低潮，呢個時候beta男人會靠得住

自己拎岩駛既黎用

但出發點係男人唔可以放棄成長係非常正確

係amazon, 唔係ig

未見過毒撚姐
姐係好似去左動物園咁

咁我會擺自己成長係第一位主要原因係上一段感情既關係，以前我同ex只係著重大家一齊相處既時間，成日痴埋一齊，但無所事事。果4個年係完全無進步過。

24歲被分手，仲要係4個月後望住佢同另一個比較有錢既人訂婚（條仔大我2年，無做野，但有家底）

果段時間真係人生最黑暗既時間，真係用左差唔多半年先企返係身，但都明白到佢唔係我心目想要既另一伴。明白與其將所有心思時間擺係條女到，不如投資係自己仲好。

起碼知識、技能唔會背叛我，我人生經歷過幾次低潮，永遠係我身邊果支持係我知己而唔係佢，你話幾好笑？

佢上年有一次搵我，本來都諗住做普通朋友算，但我估唔到佢叫去幫佢手搬野去佢同條友既新屋，我心諗咩料，跟著直接叫佢出黎以後唔好再搵我。

Sor, 一講到條ex就嬲嬲地

嬲係正常 痴撚線

What doesn’t kill you makes you stronger真係講得好啱

的確係既 其實搞掂到呢度嘅心態 做好多嘢都會順利好多

應該話其實係build up左你嘅自尊

好多嘢你唔會再驚